你有幾多隻顏色嘅淨色T-shirt？

有圖案嗰啲唔計，淨係計淨色同埋最多左邊有個細細地logo嘅t-shirt。

2隻

講埋咩色？

紅橙黃綠青藍紫
黑白
一半係U記淨T
一半係牌子細logo tee

黑 白 藍 綠 灰 藍又分牛仔同深藍

only 灰
all 灰

黑白紅橙黃綠藍紫 大地色 粉色系 螢光

黑白灰

Exac7tly the same

黑白黃粉紅紫

基本上著出街都係淨色
黑白橙深藍

白灰藍綠

黑白灰軍綠
Btw白色有超過30件有啲著舊咗做訓教衫

齋講出街著嘅 白色20幾件
黑色5件 深藍色7件

無其他色了 無其他淨色了

黑 白 黃 啡 紫 橙 灰白 深藍 粉紅 淺啡 鴨屎綠

廿零件，全部黑白灰

BLACK
WHITE
NAVY
GREY
RED
ORANGE

兩隻
白色出街 灰色訓教

灰 深藍 黑 白 米白

買咁多做咩

點解要買20件白色？

黑色幾件
白色幾件
灰色
NAVY
粉紅
薑黃
軍綠
棗紅

然後運動衫又一堆剩色加LOGO

薑黃色

其實大家會肯洗幾多錢買淨色tee
係會睇牌子定質料？

我嘅話，一件最多$300內

你地邊到買？好多都好薄好透

我鍾意A&F、Teelocker

男既都係大路色架啦
再唔係就深藍深綠

我意思係比較少見，有冇圖？

雖然300內都有好多好選擇 但限左係300內會吾會局限左自己 錯過高質嘅tee呢

唔

1隻，黑

黑白灰Navy

唔同cutting唔同質地有啲有細logo有啲有暗紋basic個啲一買會買2仵替換

唔買多隻？

齋黑

可唔可以講下20件當中有咩牌子？

黑白灰紫橙藍

黑白深藍

緊係hanes premium japan fit

間中破例都ok嘅

有冇細logo tshirt 介紹？

邊度買

黑 白 墨綠 軍綠 銅青藍 湖水藍 藏青藍 泥黃 棗紅

D色名上網搵

A&F囉，我自己買開

黑白灰深藍淺藍淺紅，仲有少少間條。
白色應該around 10件 黃就會掉

萬變不離其宗

Btw 有冇人著過gildan？好似平平哋著到黃掉都唔肉痛

黑灰藍綠

白色 你會唔會一年起碼買一件？

淨色永遠都係得白色同藍色

多過
我估5件掛

黑白灰 深藍到黑既深藍

係邊到有得買？

請問香港邊到有得賣？

淘寶

有冇link

黑白灰深啡

U記淨色tee, 差唔多乜色都有

深啡

黑白灰米綠藍深藍紫粉紅

要係日本網上先有 轉運返黎
就算去到日本都係要上網買完寄去酒店

黑，白，淺綠，深綠，黃，深藍，淺藍，紅，灰，米白
重要全部同一隻牌子（supreme)
全部都係左邊有個細細旗仔。

巴定絲？接受到粉紅？

對白色好講究

呢隻我google 香港要250蚊

白色一黃一殘就好肉酸

我明

7件

咩色？

棗紅 藍 淺藍 深藍 黑 白 灰

Thx🙇‍♂️

巴打你咩事

棗紅色正喎

黑 白 灰 黃 粉紅 棗紅 鴨屎綠 墨綠 淺藍 午夜藍

深藍到黑嘅深藍有冇圖睇下？

喺u記見到件同你呢隻色好似(可能直頭一樣)

大家覺得呢隻算唔算係卡其色？

全部都係Gildan
好抵著 每次淘都會淘十幾件

聽日請著黑色

識貨我係佢度買左好多件

我求奇揾同色款既圖咋
條 link個網全部賣淘寶貨
幾十蚊 rmb賣二百幾 hkd
戇鳩仔先買

我當然講緊我係淘寶買啦我2年前已經著緊呢間野，不過我諗巴打講個個應該係同我見到FB一樣，
痴撚線，40幾蚊賣到150蚊 仲話係體驗價，
仲要勁多人問

美隊著淨色Tee的確好型

天生麗質

想搵鬆身tee有冇介紹
除咗買大個碼

good on

唔同嘅藍，唔同嘅啡，軍綠，灰 over 10件

偏偏冇黑白？

白tee 會飛釘， 黑tee 最唔㯲著，洗幾次就淡深，黑色變淡係最唔靚，我覺得

黑 白 紅 綠 灰 橙 紫 泥黃 藍

Carhartt

推

差青就儲齊7集色

大地

？

白 深藍 灰 黑
Uniqlo gu muji既都有

其實gildan好唔好
買開teelocker
但gildan好平

黑白灰粉紫

teelocker同好

1隻顏色啊

唔想再著黑白灰

想著咩色？

又幫推？

試緊紫色同螢光綠

黑白灰 深紅 深綠 深藍
全部GU

淨色通常底衫
黑、白、深灰

link呢

GU平靚正

我係絲
所以買高質淨色t shirt唔係度度有（好多網店得男裝，女裝果d d quality差到死）
teelocker乜柒都有

無女裝

CAMBER

美製，用料紮實，夠厚夠挺夠闊身，肯定唔會飛釘

差唔多買齊所有色，最正係pigment dye版本，好似得日本先有

係，teelocker真係全能

u記 薑黃 靛藍 深綠
muji 黑 白 灰 藍

邊度有得買

靛藍

MUJI d衫ok嗎

買，多選擇，又可以格價

好舒服 啲料幾好

淺灰、深灰，冇了？

樂天的確唔錯

買過一次HANES PREMIUM JP FIT 之後返唔到轉頭

details？

4-5隻
日製個d都唔錯

黑，白，粉紅，淺藍，深藍，軍綠，牛仔布色，深灰，橙

邊度買架

無買，喺U記見到

黑白藍灰粉紅

接受到粉紅色？

淺粉可以既..純色U記個隻

巴定絲？

牛仔布色

唔試下其他顏色？

成5，6舊水一件？
買唔落手...

Pigment dye版本係貴啲，普通版4千幾円就有。

不過pigment dye版本啲色係染得好正，仲要買少見少。

你拎上手着上身就feel到佢用料幾紮實，一件起碼可以着3、4年

有無咁誇呀
係唔係一星期著三次洗三次以上先

咁既價錢我都係買返HANES PREMIUM JP FIT 算
每次去日本大阪都去難波到掃三件

又無咁多，因為我差唔多買晒所有色咁滯，平均一星期着一次洗一次咁啦

同一批到而家都着咗兩年，仍然好堅挺

你係咪女黎呀。所以先咁襟著

男啦

不過我算係幾錫衫嘅，會反轉再入洗衣袋洗

h&m嘅淨色t-shirt，大家覺得點？

質料差到笑

有冇好介紹

當睡衣？

我好推薦teelocker

我都係teelocker客仔

如果要最平option，uniqlo有d pack好晒果d淨色tee，39定唔知49蚊件果d我都覺得ok，但前提係你預著幾個月就dump，接受到就ok

利申：絲打，但有時都會著男裝tee因為一樣價錢既男裝tee多數quality都好過女裝

女仔著男裝唔會有啲大件咩？

有XS架嘛
同埋睇你點襯
少少oversized我都接受到

錫衫

有無人同我一樣著280蚊5件嘅h&m

有邊5隻色？

5件特價得黑白單件買好似79.9一件

著tee 加背包會好易起毛，係咪質地麻麻

得黑白

可能書包問題

我有3個袋都係咁

黑/深藍

買多幾隻色

喺A&F買咗幾件淨色Tee

黑白 淺灰 深灰 紅 粉紅 軍綠 淺藍 深藍

粉紅 會唔會有啲難carry

白色廿件
黑灰各十件
其他色 共十數件